發夢見到有暴徒帶緊核彈去示威現場

班狗狗使唔使叫埋解放軍落黎？

條友肥肥矮矮, all back 頭

師傅就到

好似見到美國隊長同變型俠醫

收到消息，有個日本人今朝已經到左香港佢叫基拉大和
此人十分危險,希望警方盡快捉拿

我見到有人冒警

Rocker launcher

Rocket launcher
自膠

徒手拆高達